今日見到一對情侶去泳池一齊換衫

小弟今日去泳池游水

前面有一對中學生情侶入閘
我唔入更衣室換衫住
之後見佢地入家庭更衣室換咗泳裝出嚟
我心諗這些機會不是屬於我的
目測佢地同喇沙仔差唔多大
一定SL人UT過

最後走果陣又見到佢地
又想入家庭更衣室

最後佢地俾泳池保安屌
叫佢地分開入返男女更衣室

屌，死開啦毒L call 保安

屌你老母，換衫都犯法呀

咪on9啦，咁大個人都玩呢D

唔係我叫保安
我喺旁邊食花生

屌你老母，我認得你呀

我都係同男朋友一齊入有咩問題
利伸: 去開九龍城

兩個都係男 入男更衣室咪得

屌你老母 換衫關你撚事啊
屌埋閪都唔關你事啦

九龍城

人地中學生就SLUT
你就慢慢幻想啦

樓主老左時就會發現原來個保安就係佢自己

實slut 過啦

努力啲做嘢，過幾年你就可以娶條女番屋企

有無後續？
想知保安最後有無比人燒春袋